希望而家即刻世界末日

FUCK YOU BITCH

因為一個人，毀滅全世界